其實係咪應該呼籲大家冇戴罩咪撚行山

如果話戴罩做運動濕咗都冇用， 係咪應該戴豬嘴先好行山

戴罩行山會唔會對急救隊服務造成壓力

行慢啲 呼吸慢啲 盡量唔好出汗 咁樣得唔得

而家行山九成人冇帶罩 大啖呼大啖吸， 同時又有人喺隔離講嘢講到口水都噴埋出嚟， 一啲窄啲嘅行山徑人口密度仲高過市區， 會唔會成為下一個社區爆發熱點

唔明